有班傻仔以為係TG set NO ONE SEE就冇人知你邊位

我想分享下如果我係警察會點捉暴徒

假設上年8月寫個Bot入曬返有香港電話號碼做聯絡人
+852 abcd abcd個名就叫+852 abcd abcd

之後呢班傻仔一用電話號碼reg個新acc
就算你set no one see 都冇用
我部手機就出現傻仔+852 abcd abcd joined telegram
之後揾啲channel admin
只要個傻仔admin係8月後開嘅acc 我就可以望住你個tg名就知你個no.
只要你用過電訊供應商比你嘅服務
簡單⼀個3角測量定位 你經過3,5,7個基站
再交叉對比CCTV 得咗
之後再sd啲msg啲傻仔 一㩒link就自動勾線
有啲咩事 唔好話你要去安全屋 你去公海我都知啊

不過如果班傻仔有外賣細力幫手
叫印尼工人姐姐幫你係印尼用太空卡開個acc
再用手機login
然後揾隻信得過嘅港豬用電腦login (有咩事都可以用電腦收tg 驗證碼俾手機login 同埋del chat)
就算我加埋印尼電話號碼我都揾你唔到

又或者班傻仔好醒目
寫個bot1號 代收msg 再auto forward去bot2號
最後bot2號再auto forward俾暴徒
咁我真係想捉你都難

屌 今日著黑衫好熱

自推1

自推2

自推3

自推4

照拉

推

大家一齊上 twitter RT RT link 係裏面
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

#124 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

求pin